呢幾日玩Flying Face 玩到係咁眨眼

依家無玩都係咁眨

偽毒先玩

手動呼吸 手動眨眼

Ig邊個位玩
我搵唔到

Yes I am

What???

你搵你啲朋友 po咗story
之後喺佢玩緊嗰條片 左上角 有個flying face 你再click

Funny?

試下先

玩到眼殘

我見有人玩雞蛋

雞蛋都好玩 但好易 眨眼難啲

我仲心諗 點解更新左ig都冇得玩

要喺人哋到搵 再save

好